{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "삼막봉"
    },
    "text": "三幕峰 (삼막봉)\\n\n全羅南道珍島郡\\n\n全羅南道珍島郡の南東部に位置する峰である三幕峰(高度:258m)は義新面と臨淮面の境界に位置しています。 この峰は山脈が南東部に延び、義新面七田里を取り囲んでおり、臨淮川と七田川および塩大川の分水嶺の役割を果たしています。 実際、ここから発源した河川はすべて西北に流れ、大洪浦区に抜けていきます。 三幕峰は記録において三幕山と混用して使われ、三幕峰の下には三幕谷または三幕という地名が使われています。 珍島地図である『湖南地図』には三幕封山が南山と如帰山、義新面の地名とともに表記されており、『朝鮮支持資料』には臨日面上美里に位置すると記載されています。 また、『朝鮮地形図』にも三幕峰と表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三幕峰はどこに位置していますか？",
            "answer": "三幕峰は全羅南道珍島郡の南東部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三幕峰の高度は何メートルですか？",
            "answer": "三幕峰の高度は258メートルです。"
        },
        {
            "question": "三幕峰はどの面と境界に位置していますか？",
            "answer": "三幕峰は義新面と臨淮面の境界に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三幕峰の役割は何ですか？",
            "answer": "三幕峰は臨淮川と七田川および塩大川の分水嶺の役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "三幕峰から発源した河川はどの方向に流れていますか？",
            "answer": "三幕峰から発源した河川はすべて西北に流れ、大洪浦区に抜けていきます。"
        },
        {
            "question": "三幕峰の下にはどのような地名が使われていますか？",
            "answer": "三幕峰の下には三幕谷または三幕という地名が使われています。"
        },
        {
            "question": "三幕峰は他の名称でも呼ばれていますか？",
            "answer": "はい、三幕峰は記録において三幕山と混用して使われています。"
        },
        {
            "question": "『湖南地図』には三幕峰がどのように表記されていますか？",
            "answer": "『湖南地図』には三幕封山が南山と如帰山、義新面の地名とともに表記されています。"
        },
        {
            "question": "『朝鮮支持資料』によると、三幕峰はどこに位置していますか？",
            "answer": "『朝鮮支持資料』によると、三幕峰は臨日面上美里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "『朝鮮地形図』にはどのように三幕峰が表記されていますか？",
            "answer": "『朝鮮地形図』にも三幕峰と表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 365
    }
}